{
  "Instant chart images. Zero servers. Transform any Chart.js configuration into cached PNG or SVG images via a simple REST API.": "即时图表图像。零服务器。通过一个简单的REST API将任何Chart.js配置转换为缓存的 PNG 或 SVG 图像。",
  "\n    1. Visit chartly.dev to generate your free trial API key\n    2. Create an account to manage your API keys and access higher limits\n    3. Find your keys in your dashboard anytime\n    4. API keys look like: trial_abc123...xyz789": "\n    1. Visit chartly.dev to generate your free trial API key\n    2. Create an account to manage your API keys and access higher limits\n    3. Find your keys in your dashboard anytime\n    4. API keys look like: trial_abc123...xyz789",
  "Create Chart": "创建图表",
  "Get Chart": "获取图表",
  "Generates a chart image based on the provided data, configuration, and chart type": "根据提供的数据、配置和图表类型生成一个图表图像",
  "Retrieve a previously created chart by its ID. Returns cached image data optimized for sharing.": "通过它的 ID 获取以前创建的图表。返回缓存的图像数据优化以共享。",
  "Chart Type": "图表类型",
  "Chart Title": "图表标题",
  "Labels": "标签",
  "Dataset Label": "数据集标签",
  "Data Values": "数据值",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Width": "Width",
  "Height": "高度",
  "Format": "格式",
  "Image Background Color": "图像背景颜色",
  "Advanced Chart.js Configuration": "高级Chart.js 配置",
  "Chart ID": "图表 ID",
  "Expected Format": "预期格式",
  "Type of chart to generate": "要生成的图表类型",
  "Title for the chart": "图表标题",
  "Labels for the data points (e.g., [\"Jan\", \"Feb\", \"Mar\"])": "数据点的标签(例如[\"一月\", \"二月\", \"三月\"])",
  "Label for the data series": "数据系列标签",
  "Numeric values for the chart (e.g., [10, 20, 30])": "图表的数值(例如[10、20、30])",
  "Background color for data points (e.g., \"rgba(54, 162, 235, 0.8)\" or \"#36A2EB\")": "数据点的背景颜色(例如，\"rgba(54, 162, 235, 0.8)\"或\"#36A2EB\")",
  "Image width in pixels (1-2000)": "图像宽度像素(1-2000)",
  "Image height in pixels (1-2000)": "图像高度像素(1-2000)",
  "Output format for the chart image": "图表图像的输出格式",
  "Background color for the image (e.g., \"white\", \"transparent\", \"#FFFFFF\")": "图像的背景颜色(例如\"白\", \"透明\", \"#FFFF\")",
  "Complete Chart.js configuration as JSON (overrides other settings)": "完成 Chart.js 配置为 JSON (覆盖其他设置)",
  "The ID of the chart to retrieve (from create chart response)": "要检索的图表的 ID (从创建图表响应)",
  "Expected output format of the chart": "图表的预期输出格式",
  "Bar Chart": "条形图",
  "Line Chart": "行图",
  "Pie Chart": "饼状图",
  "Doughnut Chart": "坚固图",
  "Radar Chart": "雷达图",
  "Polar Area Chart": "极地面积图",
  "Scatter Chart": "散点图",
  "Bubble Chart": "泡泡泡图",
  "PNG": "PNG",
  "SVG": "SVG",
  "Auto-detect": "自动检测"
}